今日生日嘅人生日快樂

包括我

生快

今年嘅生日最唔開心

生日快樂

要考試

多謝巴打

誕生日好應該開開心心

咁啱嘅

多謝